求各位幫幫忙

唔知各位記唔記得我之前個post
我傷害咗一個女仔
之後佢一直抑鬱 到依加都仲係
我真係怕佢會做傻事
我知我再搵佢只會再次傷害佢
所以我希望各位可以whatsapp佢
同佢打下氣比啲正能量佢
佢whatsapp係 +447507151433
麻煩各位

b

個電話係三年嘅新識女仔

btw一個唔錯嘅高級借刀

唔係